何君堯鳩噏

何君堯你依家講乜嘢譴責乜嘢開幾多個記者招待會都冇撚用啦，你父母過分你都保唔住，就已經夠須三世啦。唔死都冇用囉！